
                      Es una películoa pretenciosa, lenta, aburrida y poco interesante. La historia está más que trillada y no está bien contada, vamos que esta misma historia la ha contado el cine ya mil veces y mucho mejor contada. Daría risa si no fuese tan mala.
        
            